其實習近平點訓覺？

每晚都要提防有人暗殺，守門的又唔一定可靠

邊個同你講佢會訓教

照瞓
俾人暗殺點都死

搵跳跳虎陪佢